一人一個父母既善意謊話

我唔餓，你食啦，你發育緊

癡線 饑荒咩

呀仔
老豆知你得既

幫你儲利是錢

讀好d書先諗拍拖啦

屌撚屎 快啲去死啦 仆街

等你大個就俾返你

呢個係謊話，冇善意

鬧你都係想激勵下你咋！

明明係自己輸左麻雀翻黎搵我出氣